有冇人突然好想去台灣旅行?

雖然以往都 隔年都會去
但而家係 有衝動好想去台灣,支持+消費

去

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

想去

冇錢
都係買下台灣產品支持下

想去
但唔知去邊好

想去南部

唔好9月去 9月留香港投票

2月就去

【台灣大選】香港未來預想圖－－建立香港媒體、文化、Youtuber圈

唔好令人覺得借革命之名去台灣消費，其實香港都仲有好多黃店等緊大家懲罰

買左長榮航空 3月去

去邊

台北
鳩遊 食嘢